[多圖] IU跌膊誘惑 渾圓香肩 惹人憐愛

iu正撚到

好淫

惹人做愛

圖報more 呢隻衫好撚正

泡星真心明白 唔露野 係無人討論KPOP的

想屌！

個衰妹成日都做呢個pose
出個專post 貼哂呢個pose但唔同衫啦

正撚到....

巴打都幾勤力

套衫正, 可惜係大陸場, 專業炮友少

我係佢炮友

1:00
2:30
3:20
唱首good day跌3次

you & i 又係

最近演唱會？定咩？
Btw好正

2016大陸fanmeet

我條女

最靚係依個era

想奶

好正

諗起上次屌佢真係樂而忘返